微博瘋傳江西南昌100人發燒

武漢的車已經開過來了

歡迎回家

爆爆爆
一定要鎖關 支持醫護大罷工
放低你地既道德底線
唔好為呢班蝗斷送自己條命
一定要逼呢個仆街正苦閉關，
再黎就係取消自由行，停課！

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

瘟疫公司紅色飛機

一定要罷工，封關

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

不過呢二件藍絲都今時今日仲覺得好小事，叫我地唔好造謠！
陳怡二世曾鎧琪 AliSon Tsang：

陳怡二世大陸男朋友：

再落少少就係福建
加油

紅色巴士